(討論)癱瘓中環得唔得?

癱瘓中環得唔得?
成個運動最終大佬係中共，係中國欽點林鄭做特首，係中共撐林鄭，林鄭先有得繼續留喺度，繼續龜縮唔理香港死活。
大家依家周圍遊行，班貪官繼續搵錢，林鄭就繼續龜縮，繼續逗人工，根本影響唔到佢哋，所以林鄭完全唔會理你。

大陸外資約七成經香港進入，大把貪官同國企資產喺香港，佢哋要靠香港將資金轉移去外國。香港金融中心一死左，有可能引起支爆。
而且整死咗香港金融市場，班公務員同狗冇糧出，自然會罷工，唔使跪求佢哋。

重點係癱瘓中環，星期一至五， 朝八晚五癱瘓中環，唔使佔領，狗嚟就走，班狗喺中環部署，一樣可以達致癱瘓中環嘅效果。
唔使佔領，可以減少前線傷亡人數同金錢嘅支出。

當然，呢個係攬炒計劃，香港都唔會好過。

自推

推

星期一-五出得黎既真係好多數都係學生

自推
留意緊今日交通癱瘓成點
對於嗰班抱怨畀人阻住返唔到工嘅人， 衰啲講句， 講到自己咁勤力，咁重忠職守， 你唔早啲出門口返工。

P 仔 , 好野

根本就係要aim 中環金鐘，次次搞地鐵就係唔搞中環同金鐘真係無鬼用

Push

我地迫唔到政府回應，咪由中環班外資迫，佢地要做生意，你搞佢一兩日佢都損失到仆街，到時一定比壓力政府

同意